---
layout: post
title:  "初文"
date:   2021-05-26 22:50:00 +0800
categories: chinese other
tags: bullshit daily
comments: true
---
blog又又又啟用了，這次的目的是把寫程式時的發現與心得寫下來，還有寫一下雜談之類的。目前使用的Jekyll與repository都是暫用，之後大概會換掉的⋯⋯

這次的blog我會限制自己最長的發文間隔為兩星期，所以大概不會廢棄吧⋯⋯

下篇大概會說Kotlin，或者Android，看情況吧